人越大越發覺唔識同人溝通

細細個對住熟同唔熟嘅人都可以好多嘢講
越大個越唔知點同人相處
無論返工又或者返學
眼見其他人好容易就打成一片講咩話題都得
但我唔識搵話題之餘
人哋同我講嘢我會唔識俾反應人
就算回應咗都會即時變做話題終結者
甚至乎對住熟人都會有咁嘅情況
而家我會嘗試同唔熟嘅人一齊玩
Download 交友apps搵人講嘢
但仲未可以改善到哩個問題
究竟點解會咁同有咩解決方法？

同上 讀左一個sem大學1個fd都識唔到 連hibyefd都少 試過有大學同學約我出去 然後我扮忙之後放飛機 好驚出到去會deadair

Same成日做話題終結者

其實我都會想一個人靜靜地好過
只但係哩個社會根本冇得避免社交
有好嘅人際關係又或者識同人溝通做好多嘢會事半功倍

有咩方法

唉，我成日都咁樣性格分裂，內心好想爆佢老母個仆街，但不停地同自己講忍佢，忍左佢啦……

就黎痴線

返學ok嘅 但返工就好唔想講野

Deadair既終極原因係根本唔岩話題 大家既生活背景唔同成長經歷唔同 你唔buy佢既諗法都唔好意思出聲 一開頭ocamp係有努力去做返原本既自己 人地做柒野就抽水又有'潤'佢 結果好似個個都唔鍾意真性情 唔鍾意真話 靜係鍾意外表扮哂斯文扮可愛既假西

見到d低能既真係好難忍

低能我ok，我自己都唔係醒，最撚怕見到個d咩都鬧既燥狂撚，咩都批評一下，好撚想打柒佢地，又冇問你借我點樣關你撚事咩

柒人去到邊都有架啦

係呀，d人越黎越唔識溝通，話就話想識多d朋友，到真係有人搵佢傾計，就十問九唔應，靜係單字回覆，樣都未見過，講野都唔夠兩句，就唔出聲。如果真係咁想識朋友，就首先攞d誠意改善下自己先啦。

香港真係會令痴線